其實香港上一次嬰兒潮已經係三十年前，剛需好快回落，但點解仲有咁多人盲搶樓?

如題。

仲邊有香港人買到樓
講左咩自己參詳

１５０

大陸樓唔保值，租務回報低，大陸人大把好有錢，放係大陸又唔安全，比你係大陸人，只係比多15%真係好抵買

淋病仲唔禁鳩大淥喱買瘤?

呢班友搶公屋。

無人生仔就無人買樓
一個人買幾層唔得既？

新家庭越黎越少
租比邊個

仲可能有一批家財係上面唔放落來審查，公屋富户即成

每年都仲係有四五萬對人結婚，再加埋想結婚既人，根本比供應多太多

30年前果班BB 家陣有晒穩定收入
咪可以走去買樓

你見到就百五，見唔到嘅點止